香港人行路係咪應該要考牌？

屌老母
成撚日行行下無啦啦停低/掉頭
我行左 佢行右 望都唔望就一野轉左
最仆街係 正常步速行緊 屌你老母 無啦啦痞低

下次真係撞撚死你

唔好出街囉

香港人揸車都係咁